恆指淡友圍爐區

屌我唔想做廢淡啊
恆指3個裂口未補就整多個裂口出嚟
係咪想夾死淡友
btw 27000都未穿到

第4波爆發 恆指gogogo

豬死

put爆驚閪